連登有冇人聽Tom Misch

Lost in Paris
佢把聲加埋支結他真係好正
新世代John Mayor

Movie好撚正 仲有一開頭個獨白
氛圍營造得好好 真係有懷舊嘅感覺

正野 首首都鍾意
我第一首都係聽movie先

movie好浪漫

Tom Misch真係好正，
啲riff好鬼入腦

又上colors

2：40—4：00

On9人地john mayer手結他勁幾多呀

上個禮拜無意中㩒到It Runs Through Me之後係咁loop

Tom misch 係jazz 底 又鍾意d fusion music , 加埋d funky beat 同 riff , 好鬼正
Honne有首 me & you 係佢彈結他 勁正

honne都正

You’ll always bey day one

be my

本身唔知佢有feat 但聽左一句就即刻睇下歌名

Honne 黎香港開show!!!

掙扎緊

5月尾佢會係東京大阪同首爾開show
好想飛過去睇Live呀